有冇switch遊戲可以推介俾我

1.唔想要冇劇情 運動賽車果d 例如ps4隻overcook gt賽車呢d
2.唔想要小品 獨立遊戲 呢d我可以係steam玩 而且畫質好d同價錢差好多 再者switch既便攜性對我冇咩用 太大部我唔會帶出街 ps4同電腦我都拉左條線去床頭 一樣可以瞓係到玩 所以對我黎講switch同ps4,pc既分別只係多左爆石可以拎去廁所玩 所以我覺得呢類遊戲冇必要係switch買
3.唔想要同ps4重複既遊戲 一黎我鍾意係psn儲盃 二黎ps4畫質好d 三黎價錢有差距
4.我冇朋友 唔想要對戰遊戲 家庭遊戲 對戰遊戲有pc都夠 加埋街霸同龍珠 暫時唔想要對戰遊戲 就算玩我都淨係想玩上到世界性比賽個d
我依加有6隻:pokemon let's go,大亂鬥,mario奥德賽,zelda,八方旅人,異度神劍2

switch部機個外型都做得幾靚 我個部係pokemon版

任天堂明星大亂鬥

stardew vallage

呢隻係switch玩絕對好過pc

Zelda 無雙，大蛇無雙，如果你鐘意無雙

Zelda 就必玩嘅

買左

點解 係咪係switch玩會有限制內容
zedla我有買 大蛇無雙ps4有唔考慮
遲d買埋zelda無雙先

因為呢隻算係牧場物語正統後作

雖然全平台都有但都係堂機上玩最過引

dead cells

我仲以為係steam和諧左d血腥野 我自己本身有7吋mon 可以拉去床頭瞓住玩

咁更係玩埋Odyssey啦
都係接近滿分之作

巴打 dead cell steam有喎 賣144 switch賣248 而且pc畫質好d

4.我冇朋友 唔想要對戰遊戲 家庭遊戲 對戰遊戲有pc都夠 加埋街霸同龍珠 暫時唔想要對戰遊戲 就算玩我都淨係想玩上到世界性比賽個d
我依加有6隻:pokemon let‘s go,大亂鬥,mario奥德賽,zelda,八方旅人,異度神劍2

你已經講左重點，switch 既定位係家庭式遊戲，毒撚玩番ps4 吧啦

巴打 我本身有mario奥德賽

咁玩得開心啲

我同你差唔多,但我主要玩pc games, 畢竟pc>ps4,steam 啲games又有compatibility

好惡
買左部機唔通唔買game玩咩 自從番左工之後有幾可可以約到成班fd出黎聚 個個有晒老婆仔女
約到出黎食一兩個鐘飯已經好好 唔通叫人去我屋企用幾個鍾打switch

steam既game唔係就係pc game咩

要故事嘅話 octopath traveller 啦

一隻Zelda都夠打一世

其實switch除咗exclusive大作好玩外就係好在佢portable for indie games同party games.

自膠 睇唔到你已經有

lego city undercover
captain toad
donkey kong tropical freeze
呢啲唔錯 可惜個時冇人玩wii u

ok 咁zelda留到最後先玩 我怕玩完zelda之後我既餘生會唔夠時間玩剩底個d game

樓主就好啦，咁多switch game 未玩，可以玩Mario+Rabbids Kingdom Battle, 仲有火紋無雙，仲有Bayonetta 2 , 都唔好講仲有星之卡比、Donkey Kong 同Captain Toad

樓主要好好加油了

好多console撚無視左佢係portable呢個優點

handheld打到skyrim真係你PC打爆過機d mod幾勁都會想買返來玩

無game玩 完

得罪講句你買部 switch 把撚
小品 indie 十隻有十隻都係 pc 移植
有劇情嘅全部唔係獨家 game
除咗 octopath traveller 同 zelda

音 game 有興趣咪試埋 deemo 囉

樓主啲前設封死曬switch所有優點同特色
諗死任豚咩
覆返你先：MHGU

雖然switch主打portable 但部野我覺得太大 袋唔到落褲袋or腰包 所以我唔會帶出街玩 switch既portable對我黎講只係可以係爆石個陣係廁所玩 要係床玩pc ps4都做到

d前設個真係我既需要黎

Hollow knight，依家做緊特價40$左右就係eshop買到
夠你玩50個鐘(唔睇攻略的話) 雖然PC都有，但掌機玩更舒服

有巴打話一隻Zelda都夠打一世 可能個map真係大到可以行一世 點會無game玩

deemo我psv有

我已經將pc同ps4拉左個7吋mon駁係床到玩 舒服過用switch switch瞓係到玩要定時轉姿勢 如果唔係會壓痺隻手

咁買太鼓，用joy-con玩又唔會同PS4版重複
啲歌仲要大眾向(少毒撚歌) 啱曬樓主

Stardew village 係咪類似牧場物語？
我上網睇過有幾款類似 唔知邊隻先好玩

Bayonetta ps4有 星之卡比我個fd玩過叫我唔好買
暫時打算買火紋無雙,zelda無雙,瑪利歐+瘋狂兔子 王國之戰同奇諾比奧隊長尋寶之旅進
Captain Toad好得意
未玩過火紋系列直接玩火紋無雙會唔會唔明劇情 洗唔洗補晒番前作

太鼓唔啱我 我ps4都冇買太鼓 如果冇劇情淨係不停玩玩玩既話我玩唔落去

我上網睇人用ns玩大蛇無雙3個畫面好似我以前係psp玩大蛇無雙咁 同得係ps4玩個隻大蛇無雙3完全唔同樣 點解差咁遠

handheld mode會降左頻

又未到psp咁低質素既,但拎到出街玩係無得同PS4比

雖然樓豬唔想要對戰game
但係都推一推splatoon
一隻驚一個人玩，無朋友都唔緊要

樓主曲到圓 好波

starlink囉，得switch先有獨家內容

有咩分別？

冇了
放低部switch
玩返PS4&PC

Civilization 死忠，上機打，唔覺唔覺又落機…… switch 出差用啱晒

冇
放唔放機

認真想買game

就算原價放都係得3000蚊 放黎冇意思

暫時仲玩緊pokemon 爆埋依加有興趣個6隻就玩返PS4&PC

如果有得揀我揀會高d畫質個邊

唔好意思獨佔內容冇得你揀

獨佔內容係咪得星際火狐任務 我平時打機都好少買任務dlc 如果係巫師3 d dlc咁大就值得買 如果好似戰場女武神d任務dlc咁我就一個都唔會買 買唔買實質影響唔大 要唔要都冇所謂 反正星際火狐我都唔識 唔知個獨佔內容會唔會影響晒成隻game

DLC？你可以用DLC買到咪當係囉

你唔明我講咩咁我直接問 個獨佔內容會唔會影響晒成隻game 會影響隻game幾多

Odyssey 超唔好玩 好悶
同三個frd買左 都放左係到冇玩
SWITCH 最後悔買既game

超好玩wo
以我玩開單機大作既人黎講, 個製作好玩果某D好Arcade既Mario

巴打 你唔悶唔代表其他人唔悶
我試玩過Odyssey感覺上佢冇咩劇情 冇左個[追劇性]所以對有d人黎講會悶好正常
但當然 我唔知道事實上係咩原因令到個巴打覺得悶
我買只係因為佢係大作 我本身唔鍾意mario mario係個樣衰肥佬大叔 又肥又矮 如果隻game走現實風一定好核突

咁多負皮

我剩係想求game 依加求到4隻都好滿足

Bayonetta 2係任記獨佔嫁..
其他機種係無嫁.
好正好華麗好爽, 係近年最爽既動作game!!!
利申玩wii u 版..

Zelda就必玩架喇
仲有移植作嘅戰場女武神都好正，不論故事同系統喺PS3嗰時都好高評價
當然可以玩最新嘅戰場女武神4

戰場女武神ps4有 有高畫質冇理由玩低畫質

咁好似可以一玩

咸濕排球

我想問問呢到有幾多人係同時有ps4同switch兩部機
有冇巴打玩過下面d game平時又有玩ps4
下面呢幾隻同邊d大作類近或者可以比一比較
火紋無雙,zelda無雙,Bayonetta,瑪利歐+瘋狂兔子 王國之戰同奇諾比奧隊長尋寶之旅進
火紋無雙同zelda無雙比起大蛇無雙比係好玩d定差唔多
Bayonetta同devil may cry,戰神4呢d比係好玩d定差唔多
我想知多少少 如果同d大作唔係爭好遠我應該會去買晒呢5隻

一樣係wiiu玩左

我兩樣有哂

淨係zelda,我玩咗一個月

大蛇無雙就買ps4，靚好多， 但兩個平台版本我都有買
磨菇隊長都有買
單機game ps4 / switch 我都會買lego ，襟玩之餘又可以解謎過關

mhxx

Wii u 跟本係一部好機

特登去番第一頁負評

其實根本就無必要買switch, 買完又問埋d on 9 問題

乜都唔好買就最好

出switch 都係想玩佢d 獨佔啫
其他game 想買咩ver 都要左度右度

點呀？驚2千5 蝕撚咗？

黑暗之魂

樓主你psn個700隻game呢 唔玩喇？

機唔好，不過Game吸引

其實實體game大家邊度買？
Carousell d二手個價好硬

switch少d game 玩晒switch先 再用下半世玩埋佢

OK

sor 我冇左度右度 我一早已經表示左有ps4/pc版我就唔會玩switch版 冇理由有高畫質唔玩走去玩低畫質

放左部入手PS4. Game

咁有冇意見可以俾我

我ps4已經買齊晒我想玩既game

近排買咗塊魂

我係game鋪正價買

zelda一隻game已經值得買機(我都係聽人講)

塊魂steam有

Diablo 3

不如你講下switch有咩獨佔game俾我參考下

pc有 我自己有ps4版

重練
掌機又係另一個體驗

等我聽日放假狗衝去買晒d game先
火紋無雙,zelda無雙,Bayonetta合集,瑪利歐+瘋狂兔子 王國之戰同摩姑隊長 一共5隻 唔上黎連登問真係唔知有呢5隻game存在
再加埋未玩既zelda mario 八方旅人 異度神劍2 4隻同未玩晒既pokemon 一共10隻
玩完就可以尊心玩晒ps4 ps3 psv d game 之後再搵番d psp ps1 nds game黎玩

你玩完呢堆又會有新game 出

2019年有:
New Super Mario Bros. U Deluxe
火焰之紋章
Mortal Kombat 11
Luigi 鬼屋
Pokemon正傳
數碼暴龍

switch對我黎講只係一部可以係屋企隨處玩既掌機 帶唔到出街
如果要帶出街一要帶個袋 一黎好大部 一路行一路玩好唔方便 逼地鐵個陣企都冇得企 想玩電話都難 更加玩唔到switch
二黎放唔到入腰包 我唔係讀緊書 我要番工 番工要換制服 個袋就放入locker 咁部switch就好唔安全 因為d locker好易爆到 唔放locker既話我就要用手揸住部switch去番工
同埋switch便攜性只係方便左我可以係床到瞓住打同拎入廁所打
但對我完全冇用 我條hdmi線夠長 我可以直接拉埋條hdmi線入廁所用個7吋mon玩ps4
另外我駁晒線去床頭 我一早已經可以係床到瞓住打ps4
switch既便攜性對我黎講可有可無

仲有ps4都會出新game 完全係無底洞黎 唯有盡量加速

我對火焰之紋章 pokemon 同數碼暴龍有興趣

正統咩?

唔係抄佢系統咩?

zelda無雙 超好玩，故事幾正

係抄的
switch版未有消息,可以玩住先

Dark souls 定Diablo 好？